{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023805",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000165",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "병점 시네마"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数29室で構成されており、案内支援言語では韓国語を提供しています。 客室はすべて2名基準で運営され、追加人数がいる場合には1名当たり10,000ウォンまたは20,000ウォンの追加料金が発生します。 全ての客室ではネットフリックスを無料でご利用いただけます。シネマモーテル&ミルモーテルは、餅店の隣のビルであるリーダーズプラザビル内に位置しています。 チェックインは4階のフロントをご利用ください。 準特室の場合は、窓がない代わりに一般室より広くて静かな客室を提供し、換気設備と空気清浄機が設置されています。 駐車場はリーダーズプラザビルの裏側の地下1階から4階まで利用でき、エレベーターは正門側2台と裏門側1台で運行されています。 利用者は宿のきれいでリラックスした雰囲気に満足しており、コスパが良いというレビューも多いです。 しかし、防音がよくできないという短所と清潔状態が不十分な場合もあり、改善が必要な点が見られます。 全般的には位置や価格を考えると満足度が高く愛用するお客様も多い選択肢です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は総客室数29室で構成されており、案内支援言語では韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何名ですか？追加人数料金はいくらですか？",
            "answer": "客室はすべて2名基準で運営され、追加人数がいる場合には1名当たり10,000ウォンまたは20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる無料サービスはありますか？",
            "answer": "全ての客室ではネットフリックスを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "シネマモーテル&ミルモーテルは、餅店の隣のビルであるリーダーズプラザビル内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインはどこで行いますか？",
            "answer": "チェックインは4階のフロントをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "準特室とはどのような部屋ですか？",
            "answer": "準特室の場合は、窓がない代わりに一般室より広くて静かな客室を提供し、換気設備と空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場はリーダーズプラザビルの裏側の地下1階から4階まで利用でき、エレベーターは正門側2台と裏門側1台で運行されています。"
        },
        {
            "question": "利用者の満足度はどのような感じですか？",
            "answer": "利用者は宿のきれいでリラックスした雰囲気に満足しており、コスパが良いというレビューも多いです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の短所はありますか？",
            "answer": "防音がよくできないという短所と清潔状態が不十分な場合もあり、改善が必要な点が見られます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設を選ぶべき理由はありますか？",
            "answer": "全般的には位置や価格を考えると満足度が高く愛用するお客様も多い選択肢です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 464
    }
}